同盟 13

爛到

爛尾

超時空個結尾好得多！呢個堅膠

今輯愛回家都高汁過佢

說好的安全屋復活呢？

一開始幾好睇

垃圾到

仆街啦

易先生

趕收工

易先生死得好on9

笑死

好撚後悔睇左....

睇完心諗發生咩事

四大家族無咗。香港會變成點，又無講

四大家族個龍頭可以突然咁廢

完左已經無討論價值

飛得超快

個結局爛到

娘到核爆

愛回家好睇

爛已經形容唔到

跳起yeah

明明落雨但兩條友又唔會濕

冇交代易先生⋯

續集吖咩好

小學生作故仔

我發覺呢套劇吹到好勁果D人都係垃圾
咩令熊霍景良IQ140金天四大家族

驚隻卒仔

屌你咩，劇左班館主打四天王，打完四天王無得打冠軍嫁？

抄pokemon都抄足D啦

點解唔show背影，下集整容變黃浩然再戰？

亞視鵬拍ko四大家族果陣會唔會忍唔到笑

死咗啦

死左

咪死左囉

前面有人話心理追兇高汁👍🏻👍🏻

早幾集講令家班人自相賤殺算幾好睇
點知比結局反cup

除左爛之外, 都係爛

家樂仔去咗邊？

易先生呢 屌你老母

突登整死易先生做咩鳩

話有傘唔用嗰啲都係單身狗

以為胡定欣同陳展鵬會好似phantom結局咁
最後比人開槍打死

笑咗出聲

個幕啲殺手又係自出自入令氏

係喎......講呢D去左邊？

有柏豪唔撚想睇

臨尾佢兩個淚灑雪廠街

爛到仆街

還我林峯

4個大家族大佬佢個白痴仔一野收左皮，比林子善做一早變神劇喇on99

之前rainman咁神通廣大
煎pan出賣佢地點會唔知
仲要煎pan係中途轉過來, 邊有咁易信晒佢

易先生根本寧次黎為死而死

羅樂林出得幾次

點解易先生要死 死黎做乜鳩

頭先展鵬坐0係車果個位完最好

有遮唔用要除衫

究竟同阿姐咩關係

竊聽風雲個地主會起碼都用咗個幾鐘交代

電話震機個下膠撚到

易先生死得咁冇價值

又堅踢kc

續集 煎pan比四大家族捉去越南孤島
十幾年後先比人救返

阿欣已經嫁左

眼高手低，想抄寒戰又寫唔出個味道

高汁呀 集集都追
呢套膠到

今年頭三（排名不分先後）：心理、盲俠、沒女

成套野唯一可取地方 係江美傳出場個PART (但其實都係抄寒戰)
其他基本上都係垃圾 唔好話連登仔 我估小學生寫劇本都好過佢

啲雨假既，落緊雨 頭髮/衫無濕過

通常啲吹得太大既劇都唔好睇

洪永城係客串?

無得睇kent同Kate

果套個結局真係好SAD,主角自己都痴埋線

有咩可能做緊野都會睇手機

為死而死咁

執返把遮唔得呀？

羅樂林咁撚好戲,成套野出場有冇5分鐘

陰功 搵鮑姐嚟做埋啲垃圾劇

新果套邊左狂野時速?

應該無

CCTVB吹得係大制作嘅十套有九套伏
嚟緊果套使徒行者...

都唔係講緊羅樂林

點解可以拍出咁爛既劇本
拍果時自己唔面紅既咩

心理追兇個鋪排

最後好撚嘔心 打咗個冷震

我都覺
不過tvb通常都會加多個畫面
展鵬望完佢地 之後開車走
然後俾鮑姐唔覺意望到 完

趕收工 遮都唔記得拎

唔想睇宣萱

煎pan咁娘自己都唔覺啦

羅樂林吹到咁撚勁
最後冇做到野

我諗鮑姐真係睇錢份上

浪費哂鮑姐演技

講呢啲出場次數多過羅樂林 sosad

臨尾夾格政治正確要整死哂四大，明明展鵬變另一個rainman完係最好收尾

四大家族比個蛋散收皮,吹大D

見到預告煲嗰三個後生啲既已經唔想睇

沒女呢類輕鬆小品唔錯

同意
或者遠鏡影落車入面矇矇矓矓咁一個男人輪廓已經係神劇ending
最尾果段真係畫蛇添足多鳩餘

睇印度d劇都冇咁柒 銀河系級垃圾劇

近年收尾最好都係 EU signal 最尾one man show 都無悶場

吓大結局左架喇?

暫時諗到梟雄果陣吹到好大 又ok

沒女好正

鮑姐呢套都係一般般，講野怪怪地

沒女

有新四大家族取代佢地個位,之後煎pan又再做rainman制裁佢地

沒女屌打不懂撒嬌

講佢迫住入魔仲好
兩年就清左四大家族,再誇D

唔講清楚 啲師奶點知 每集都有十幾分鐘解畫

唔值得再討論

神ENDING又點 中間都係垃圾

呢套野可以擺落兒童時段播
但都驚影響智商

呢套劇跟本無死過人，個個都係假死嘅

論結局鋪排沒女話第二 冇人敢話第一

之前集集槍戰GTA 咁都知膠啦
點解仲會對結局有期望

梟雄好悶，生抽玩哂

見到joe junior做奸佬真係好撚好笑

應該最後搵條友講普通話叫四大做野 咁就真係神啦

脆魚

佢要無尾音 表達女強人個種講1就1嘅感覺

真

使徒無林峰 已經唔洗睇

同意，第一集已經覺得係
唔知仲以為個呀婆唔識做戲

不了

比比鳥

唔想睇到脆魚

我個人好鐘意睇林峰做戲 有無人都係

我覺得煎pan真係黑化做rainman仲好過而家咁
又話會有成隊人追殺四大富豪 一出置地乜人都無
btw鮑姐最後個look真係完全天水圍的日與夜 feel唔差在叫埋陳麗雲出黎啦
同埋成家人團聚 雖則話接近冚家剷姐 但吳家樂 李璧琦 楊卓娜個啲又去左邊係咪後生老野有著數先可以再出場

無啊佘

啱啱交代完佢呢幾年幫四大家族做完咩之後收就good ending啦,係都要畫蛇添足講佢搞死四大家族

想睇爆seed
不過上次果套都係歡喜哥死左後就膠化

咁仲算係使徒咩

鮑姐：耶～～～～～
搞到我扯左

衰咗𠴱下

啲人唔同曬 偷名用

再入聚再嫁人

最後結局睇得好尷尬 熄埋

啲伏筆集集有，但全部都有解釋，好鬼細心

有份想害過令熊全部被篩選過

垃圾ending 睇棋靈王巴打品鮑都冇咁嬲

梟雄好睇喎

鮑姐最好戲係佢話接到呢個劇本好開心
咩好難得拍到呢套戲

搞到我好期待羅樂林有戲架嘛

咪係

鮑姐根本唔啱做呢D梟雄型角色
佢點睇都係似慈祥長者

係咪TBB第一套??真係難為佢

究竟有咩用

轉過頭笠頂帽gut下gut下就做返文根鷹

膠到冇嘢好講

呢幾個就算吧啦

鮑姐係疆屍果啲好慈祥但要黑化果種先正，估佢唔到

證明再好演技都救唔到爛劇本

佢絕對適合 係啲對白同劇本問題 太膠

以警務處副處長身份的走金天
應該係

迷都好高質

同寒戰個警務處長一樣出得兩幕

其實個結局停係亞視pan係架車入面望住佢地BBQ已經好得，後面只會柒化亞視pan

睇鮑姐好似仲正啲喎

再見喇 唔知幾時再見亞視鵬浸亞視味

吹到佢好似rainman果下勁

你個名

雖然有阿佘林峰，但使徒其實係過譽，臨尾king sir嗰段

棋靈王

如果話做令熊角色取角
江美儀一定carry到

晏晝蒲松齡有佢

我可能會換入迷，唔要沒女。

加埋單邊黑耳環真係好娘

如果兩邊都有 不敢想像

根本overrated呢套野

我高中時既打扮

又係戲路問題 佢做奸其實幾好睇,ATV D劇/蒲松齡/叛逃/巨輪果D做得OK
做忠真係唔掂

使徒行者冇爆seed冇釘姐仲叫唔叫使徒行者

我覺得佢d戲屎屎地

佢D戲屎成咁都拎到視帝

巨輪真係冇咁柒
呢套真係柒到一個點

支持呀田呢套攞視后

視后鮑姐啦

做乜鳩呀
HANDLE唔到就唔好留咁多伏筆同計中計啦
成套野去到大結局就變垃圾
近年套套都係咁 my盛lady又係開波好睇, 結局垃圾